【突發】油塘大本營落哂閘響哂落報鐘

有無人知咩事

入面d人點算

係入面食緊飯 唔知仲食唔食好

RIP

發生咩事

叉燒

屌那星食食下飯嚇到我老母跌低

我見到落哂閘拿拿聲係food court 走左
佢落埋閘咪仆街

1分鐘前隔黎唐記行去地鐵站聽唔到有聲

好驚 唔知點算

係咪打仗

走左先算啦

重唔走
企係度等死呀

仲食緊飯 未食完

咩事？

走阿！

留名，想知咩事

食飯緊要過警鐘

Help...

FBI

有喪屍呀

聽講係有喪屍

開返

巴打你個度落左閘走唔到？

好似有生化壽司

防火捲閘，應該某一個位消防警報著左，為左隔離先會落閘分隔

Zombie apocalypse guideline:
1)containment

巴打邊間

之前去lok fu 都試過

racoon city

手執牛餐肉有閪屌的日子到了

是但啦 都係屋村商場 係咁上下

防火閘姐
入面實有緊急出口走到

生化壽屍

吾知咩事，但十勝牛D人走左好多，即時有位

Dead rising

it is raccoon city all over again

聽日成日都落， 仲話一個禮拜落幾次

有冇睇熱血最強，印度打到來，大本營變身機械人。

走唔到 依家好驚
有冇人話我知咩事

想請教比喪屍咬咗 可以有幾耐時間同屋企人道別

跟出路牌 咪走到

記得唔好跟一個金髮成日著黑色皮套嘅老MK走#

印度佬打到黎

痴撚線 個傻佬仲係入面 又走唔撚到 點算

岩岩見到著機師服裝既人入左去，無幾耐就閂閘

記得佔領左樓下間超市先，起碼夠頂返幾年

facetime算啦，唔好害人

而家個個都好撚驚

呢個

金仔

咩事

依家出面全部都係僵屍，唔好出。。。黎。。。死ed

吾你老母

班人係咁叫

快啲去掃牛餐肉 你就係將來嘅李生

火足姐，係咩野嘅

每個閘範圍都有自己嘅走火通道
試過啲客有煙都仲係到食野比消防員趕走

食緊野未埋單果d搵機會走呀

有危就有機

出面勁恐怖，個天紅晒

今次好大件事

做乜尻

點呀

Live呢

你知咩事就講啦

在場的巴打呢？

聽到鎚仔，電鑽聲
應該係臨時裝修工程

已完

獎門人節目黎 玩緊開口中

出唔到嚟

第4頁都未知咩事

好撚好恐怖 警察到未呀

第一日黎香港? 可以係走火通道兜另一道門過去，平時又唔留意下。
原因好明顯係有人觸發左火警警號 令到個防火閘動落左黎。

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

仲未收工？

小心啲 留係安全地方

喪屍字

咁即係只係裝修？

已經掃左廿箱牛餐肉放屋企

DEAD RISING

I want to play a game

全香港得番你地啦

九龍新界無得避

「大本營」 呢個名唔係隨便改架..

要睇你係咪主角

大本營live

成個東九龍得返你地咋
新界同香港島放左勁多兵隔離緊呀

牛餐肉

淨係見到開返
完全諗唔起剛才發生乜事
有無巴打可以講我知做咩

問保安

吾你老尾 咪撚出聲啦

咩係落報鐘

Zombie

認字特警🙄

之前都試過啦 其實仲走到

共產黨打到嚟啦！！！！！！

係喎
巴打細心

新會然

以前見過一次2樓百佳位超大煙落哂閘
不過頭先係太子食野無過去唔知咩事

smoke detector 有fault , 以致 落fire shutter jar

入面d人出番黎有冇精神㤃惚 三魂唔見七魄咁

共慘黨打到黎 港九新界無得避...

吾你老母臭閪啦 死mk仔死翻去5p啦
我屌你老母
我屌你一世老母呀仆街

甘激氣do what

收皮啦 打壓5P人有責

甘你老尾咩, 字都唔撚識寫

屌，搵人認真講下ok?

咪就係

姐係點